最撚憎聽到啲人成日講乜嘢精神！精神！ 好撚核突好撚mk呀

。。。。。·

Mk都好過講埋啲skr skr

真 skr乜野姐到底 屌

一撚樣7

係精神嘅

真
好撚尷尬

同自己講精神都唔得

666666 skr skr🤙🤙🤙

咬個早餐 屌返個譚

精神！！！
大家好，我係賣假鞋嘅雞wing啊